msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: Mon Dec  8 11:39:17 2008\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: src/z3c/form/browser/multi.py:59 src/z3c/form/form.py:208
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/z3c/form/browser/multi.py:63
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/z3c/form/browser/select.py:39
msgid "no value"
msgstr "空值"

#: src/z3c/form/browser/select.py:40
msgid "select a value ..."
msgstr "选择一个值 ..."

#: src/z3c/form/converter.py:123
msgid "The entered value is not a valid integer literal."
msgstr "输入值不是一个有效的整型"

#: src/z3c/form/converter.py:130 src/z3c/form/converter.py:137
msgid "The entered value is not a valid decimal literal."
msgstr "输入值不是一个有效的十进制类型"

#: src/z3c/form/converter.py:238
#, fuzzy
msgid "Bytes data are not a file object"
msgstr "字节数据不是一个文件对象"

#: src/z3c/form/error.py:89
msgid "The system could not process the given value."
msgstr "系统无法处理给定值."

#: src/z3c/form/form.py:206 src/z3c/form/form.py:245
#: src/z3c/form/subform.py:29
msgid "There were some errors."
msgstr "有一些错误."

#: src/z3c/form/form.py:246 src/z3c/form/subform.py:30
msgid "Data successfully updated."
msgstr "数据已成功更新."

#: src/z3c/form/form.py:247 src/z3c/form/subform.py:31
msgid "No changes were applied."
msgstr "没有变更被应用."

#: src/z3c/form/form.py:264
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/z3c/form/interfaces.py:105 src/z3c/form/interfaces.py:774
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: src/z3c/form/interfaces.py:106
#, fuzzy
msgid "The context in which the data are validated."
msgstr "数据被验证的上下文."

#: src/z3c/form/interfaces.py:146 src/z3c/form/interfaces.py:987
msgid "Widget"
msgstr "窗体"

#: src/z3c/form/interfaces.py:147
msgid "The widget that the view is on"
msgstr "视图所在的窗体"

#: src/z3c/form/interfaces.py:151 src/z3c/form/interfaces.py:392
#: src/z3c/form/interfaces.py:668
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/z3c/form/interfaces.py:152
msgid "Error the view is for."
msgstr "错误视图"

#: src/z3c/form/interfaces.py:172 src/z3c/form/interfaces.py:642
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/z3c/form/interfaces.py:173
msgid "The name of the field within the form."
msgstr "表单的name字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:177
msgid "Schema Field"
msgstr "模式字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:178
msgid "The schema field that is to be rendered."
msgstr "将会渲染的模式字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:182 src/z3c/form/interfaces.py:552
#: src/z3c/form/interfaces.py:558 src/z3c/form/interfaces.py:835
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: src/z3c/form/interfaces.py:183
msgid "The prefix of the field used to avoid name clashes."
msgstr "用于避免名字冲突的前缀字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:187 src/z3c/form/interfaces.py:379
#: src/z3c/form/interfaces.py:800
msgid "Mode"
msgstr "样式"

#: src/z3c/form/interfaces.py:188
msgid "The mode in which to render the widget for the field."
msgstr "字段的窗体渲染样式"

#: src/z3c/form/interfaces.py:192
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: src/z3c/form/interfaces.py:193
msgid "The interface from which the field is coming."
msgstr "字段来自的接口"

#: src/z3c/form/interfaces.py:197 src/z3c/form/interfaces.py:571
#: src/z3c/form/interfaces.py:779 src/z3c/form/interfaces.py:805
msgid "Ignore Context"
msgstr "忽略上下文"

#: src/z3c/form/interfaces.py:198 src/z3c/form/interfaces.py:780
msgid ""
"A flag, when set, forces the widget not to look at the context for a value."
msgstr "当这个标记被设定时,强制窗体不响应值的上下文."

#: src/z3c/form/interfaces.py:203
msgid "Widget Factory"
msgstr "窗体工厂"

#: src/z3c/form/interfaces.py:204
msgid "The widget factory."
msgstr "窗体的工厂"

#: src/z3c/form/interfaces.py:322
msgid "True-value Label"
msgstr "真值标签"

#: src/z3c/form/interfaces.py:323
msgid "The label for a true value of the Bool field."
msgstr "Bool字段的真值标签"

#: src/z3c/form/interfaces.py:327
msgid "False-value Label"
msgstr "假值标签"

#: src/z3c/form/interfaces.py:328
msgid "The label for a false value of the Bool field."
msgstr "Bool字段的假值标签"

#: src/z3c/form/interfaces.py:362 src/z3c/form/interfaces.py:636
#: src/z3c/form/interfaces.py:884
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/z3c/form/interfaces.py:363
#, fuzzy
msgid "The name the widget is known under."
msgstr "窗体所知的名字."

#: src/z3c/form/interfaces.py:367 src/z3c/form/interfaces.py:829
msgid "Label"
msgstr "标记"

#: src/z3c/form/interfaces.py:368
msgid ""
"\n"
"        The widget label.\n"
"\n"
"        Label may be translated for the request.\n"
"\n"
"        The attribute may be implemented as either a read-write or read-"
"only\n"
"        property, depending on the requirements for a specific "
"implementation.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"       窗体标记. \n"
"\n"
"    根据需求,标记可能被翻译. \n"
"\n"
"       根据特定实现的需求,属性可能被设计为读写或只读.\n"
"           "

#: src/z3c/form/interfaces.py:380
msgid "A widget mode."
msgstr "一个窗体样式."

#: src/z3c/form/interfaces.py:385
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: src/z3c/form/interfaces.py:386
msgid "If true the widget should be displayed as required input."
msgstr "如果为真,窗体应显示为所需的输入."

#: src/z3c/form/interfaces.py:393
msgid "If an error occurred during any step, the error view stored here."
msgstr "如果在任何一步有错误发生,错误视图将被储存在那里."

#: src/z3c/form/interfaces.py:398
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/z3c/form/interfaces.py:399
msgid "The value that the widget represents."
msgstr "窗体表现值"

#: src/z3c/form/interfaces.py:405 src/z3c/form/interfaces.py:577
#: src/z3c/form/interfaces.py:811
msgid "Ignore Request"
msgstr "忽略请求"

#: src/z3c/form/interfaces.py:406
#, fuzzy
msgid ""
"A flag, when set, forces the widget not to look at the request for a value."
msgstr "当这个标记被设置时,强制窗体不去响应值的请求."

#: src/z3c/form/interfaces.py:453
msgid "NOVALUE Token"
msgstr "非值 标记"

#: src/z3c/form/interfaces.py:454
msgid "The token to be used, if no value has been selected."
msgstr "如果没有使用任何值,这个标记将被使用"

#: src/z3c/form/interfaces.py:457
#, fuzzy
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: src/z3c/form/interfaces.py:458
msgid "A component that provides the options for selection."
msgstr "提供可供选择的选项的组件"

#: src/z3c/form/interfaces.py:488
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/z3c/form/interfaces.py:489
msgid ""
"A flag, when set, enables a choice explicitely requesting the user to choose "
"a value."
msgstr "当这个标记被设置时,增加一个选择明确的要求用户一个值."

#: src/z3c/form/interfaces.py:494
msgid "Items"
msgstr "条目"

#: src/z3c/form/interfaces.py:495
#, fuzzy
msgid ""
"A collection of dictionaries containing all pieces of information for "
"rendering. The following keys must be in each dictionary: id, value, "
"content, selected"
msgstr ""
"一个包含所有渲染片段信息的字典集合.如下的键必须在每个字典中: id, value, "
"content, selected"

#: src/z3c/form/interfaces.py:500
msgid "No-Value Message"
msgstr "空值 信息"

#: src/z3c/form/interfaces.py:501 src/z3c/form/interfaces.py:506
msgid "A human-readable text that is displayed to refer the missing value."
msgstr "丢失的值将以人类可读的文本显示."

#: src/z3c/form/interfaces.py:505
msgid "Prompt Message"
msgstr "提示信息"

#: src/z3c/form/interfaces.py:553 src/z3c/form/interfaces.py:559
msgid "The prefix of the widgets."
msgstr "窗体的前缀"

#: src/z3c/form/interfaces.py:564
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/z3c/form/interfaces.py:565
msgid "The collection of errors that occured during validation."
msgstr "验证中所出现的错误集合"

#: src/z3c/form/interfaces.py:572 src/z3c/form/interfaces.py:806
msgid "If set the context is ignored to retrieve a value."
msgstr "如果设置了上下文,忽略取出的一个值."

#: src/z3c/form/interfaces.py:578 src/z3c/form/interfaces.py:812
msgid "If set the request is ignored to retrieve a value."
msgstr "如果设置了请求忽略取出的一个值."

#: src/z3c/form/interfaces.py:583 src/z3c/form/interfaces.py:817
msgid "Ignore Readonly"
msgstr "忽略只读"

#: src/z3c/form/interfaces.py:584 src/z3c/form/interfaces.py:818
msgid "If set then readonly fields will also be shown."
msgstr "如果被设置,只读字段也会被显示."

#: src/z3c/form/interfaces.py:607 src/z3c/form/zcml.py:70
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:608
msgid "The schema field which the widget is representing."
msgstr "窗体将显示的模式字段."

#: src/z3c/form/interfaces.py:637
msgid "The object name."
msgstr "对象名称."

#: src/z3c/form/interfaces.py:643
msgid "The action title."
msgstr "动作标题."

#: src/z3c/form/interfaces.py:658 src/z3c/form/interfaces.py:878
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/z3c/form/interfaces.py:659
msgid "The action for which the event is created."
msgstr "创建事件时的动作."

#: src/z3c/form/interfaces.py:669
msgid "The error that occurred during the action."
msgstr "动作发生时产生的错误."

#: src/z3c/form/interfaces.py:695
msgid "Access Key"
msgstr "访问键"

#: src/z3c/form/interfaces.py:696
msgid "The key when pressed causes the button to be pressed."
msgstr "当键被按下时引发按钮被按下."

#: src/z3c/form/interfaces.py:702
msgid "Action Factory"
msgstr "动作工厂"

#: src/z3c/form/interfaces.py:703
msgid "The action factory."
msgstr "动作的工厂"

#: src/z3c/form/interfaces.py:713
msgid "Image Path"
msgstr "图像路径"

#: src/z3c/form/interfaces.py:714
msgid "A relative image path to the root of the resources."
msgstr "资源根目录的相对图像路径."

#: src/z3c/form/interfaces.py:760
msgid "Handlers"
msgstr "处理器"

#: src/z3c/form/interfaces.py:761
msgid "A list of action handlers defined on the form."
msgstr "表单上定义的动作处理器的列表."

#: src/z3c/form/interfaces.py:775
msgid "The context in which the widget is displayed."
msgstr "窗体将被显示的上下文."

#: src/z3c/form/interfaces.py:801
msgid "The mode in which to render the widgets."
msgstr "渲染窗体的样式"

#: src/z3c/form/interfaces.py:823
msgid "Widgets"
msgstr "窗体"

#: src/z3c/form/interfaces.py:824
msgid "A widget manager containing the widgets to be used in the form."
msgstr "一个包含了表单中将用到的所有窗体的窗体管理器."

#: src/z3c/form/interfaces.py:830
#, fuzzy
msgid "A human readable text describing the form that can be used in the UI."
msgstr "一份人类可读文本,描述可用于UI的表单"

#: src/z3c/form/interfaces.py:836
msgid "The prefix of the form used to uniquely identify it."
msgstr "用于唯一标识这个表单的前缀."

#: src/z3c/form/interfaces.py:840
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/z3c/form/interfaces.py:841
msgid "The status message of the form."
msgstr "表单的状态消息."

#: src/z3c/form/interfaces.py:879
#, fuzzy
msgid "The action defines the URI to which the form data are sent."
msgstr "定义了表单数据将发送往的URI的动作"

#: src/z3c/form/interfaces.py:885
msgid "The name of the form used to identify it."
msgstr "用于标识表单的名字"

#: src/z3c/form/interfaces.py:889
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: src/z3c/form/interfaces.py:890
msgid "The id of the form used to identify it."
msgstr "用于标识表单的id"

#: src/z3c/form/interfaces.py:894
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/z3c/form/interfaces.py:895
msgid "The HTTP method used to submit the form."
msgstr "用于提交表单的HTTP方法."

#: src/z3c/form/interfaces.py:901
msgid "Encoding Type"
msgstr "编码类型"

#: src/z3c/form/interfaces.py:902
msgid "The data encoding used to submit the data safely."
msgstr "用于安全提交数据的数据编码."

#: src/z3c/form/interfaces.py:907
msgid "Accepted Character Sets"
msgstr "可接受的字符集"

#: src/z3c/form/interfaces.py:908
#, fuzzy
msgid ""
"This is a list of character sets the server accepts. By default this is "
"unknown."
msgstr "这是服务器可接收的字符集清单.默认是未知."

#: src/z3c/form/interfaces.py:913
msgid "Accepted Content Types"
msgstr "可接受的内容类型"

#: src/z3c/form/interfaces.py:914
msgid "This is a list of content types the server can safely handle."
msgstr "这是服务器可以安全处理的内容类型清单."

#: src/z3c/form/interfaces.py:952
msgid "Fields"
msgstr "字段集"

#: src/z3c/form/interfaces.py:953
msgid "A field manager describing the fields to be used for the form."
msgstr "一个字段管理器,描述将用于表单的字段"

#: src/z3c/form/interfaces.py:962
msgid "Buttons"
msgstr "按钮集"

#: src/z3c/form/interfaces.py:963
msgid "A button manager describing the buttons to be used for the form."
msgstr "一个按钮管理器,描述用于表单的按钮."

#: src/z3c/form/interfaces.py:988
msgid "The widget for which the event was created."
msgstr "事件创建窗体"

#: src/z3c/form/term.py:82
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/z3c/form/term.py:83
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/z3c/form/util.py:114
msgid "Missing filename extension."
msgstr "丢失文件名扩展."

#: src/z3c/form/zcml.py:39
msgid "Layout template."
msgstr "布局模板."

#: src/z3c/form/zcml.py:40
msgid ""
"Refers to a file containing a page template (should end in extension ``.pt`` "
"or ``.html``)."
msgstr "指向一个包含页面模板的文件(应该以扩展名``.pt`` 或 ``.html``结束)."

#: src/z3c/form/zcml.py:45
msgid "The mode of the template."
msgstr "模板的样式."

#: src/z3c/form/zcml.py:46
msgid "The mode is used for define input and display templates"
msgstr "定义模板输入和显示的样式"

#: src/z3c/form/zcml.py:52 src/z3c/form/zcml.py:64 src/z3c/form/zcml.py:76
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/z3c/form/zcml.py:53 src/z3c/form/zcml.py:65
msgid "The view for which the template should be available"
msgstr "模板可用的视图"

#: src/z3c/form/zcml.py:58
msgid "Layer"
msgstr "层"

#: src/z3c/form/zcml.py:59
msgid "The layer for which the template should be available"
msgstr "模板可用的层"

#: src/z3c/form/zcml.py:71
msgid "The field for which the template should be available"
msgstr "模板可用的字段"

#: src/z3c/form/zcml.py:77
msgid "The widget for which the template should be available"
msgstr "模板可用的窗体"

#: src/z3c/form/zcml.py:82
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: src/z3c/form/zcml.py:83
msgid "The content type identifies the type of data."
msgstr "标识数据类型的内容类型."

#: src/z3c/form/zcml.py:89
#, fuzzy
msgid "Schema"
msgstr "模式字段"

#: src/z3c/form/zcml.py:90
#, fuzzy
msgid "The schema of the field for which the template should be available"
msgstr "模板可用的字段"

#~ msgid "Data Provider"
#~ msgstr "数据提供者"

#~ msgid "The component providing the data of the field for the widget."
#~ msgstr "为窗体提供字段数据的组件"
